美國行程一問

五月尾會去紐約2星期
之後重有1星期可以去其他地方玩
各位巴絲有咩建議？
紐約 --》 華盛頓 --》 波士頓 --》 紐約（上機）
定係
紐約 --》費城--》華盛頓--》 紐約（上機）
求指教

去做野？定玩足3星期？

Boston好似安全過費城？之前上網睇過 年尾應該都會去東岸大city

去過費城+華盛頓
覺得都好安全喎

紐約可以去睇百老匯，今期有獅子王，阿拉丁同 Harry Potter 重有間百年steakhouse,米豬連1star, 叫Peter Luger 可以一戰，不過記住早一星期預約
諗到再打

Boston 值得去

thx

都係睇下美國歷史野，留1，2日就走左

Philly 可以係市中心行下，
夾下時間去球場睇波
去下賓州大
揸車可以去Hershey’s工廠

費城 洛奇

NYC BOSTON即日來回會唔會太趕？因為住宿book曬NYC 唔想煩

點即日來回到

硬幣廠，幾有趣
如果英文有咁上下，可以去independence hall，佢有講解員
museum我NYC睇太多
所以無感覺
Washington多野行d
不過真係行到腳跛

咁仲有冇咩近近地可以即日來回

其實nyc都幾多野做 要即日來回不如留係nyc 啦

可以過下New Jersey ，踩下單車、去下遊樂場

我搭巴士, megabus
我去左費城先既
幾多日就真係難講
可以留多d o係NYC，剩係去自由神像都去左大半日
而且NYC有outlet，Woodbury
真係會行你一日

你搞笑？